[內鬥完未?] 21歲男生涉攜2汽油彈擬攻葵涌警署 遇埋伏警員斷正

葵涌警署險再遭汽油彈襲擊！據了解，鑑於上址早前曾遭狂徒以汽油彈攻擊，警方未敢掉以輕心，派人在警署外圍監視。至昨晚(13日)8時許，有特遣隊警員在葵芳邨見到一名形迹可疑的男子疑有不軌企圖，遂暗中觀察，只見他走到面向警署、位於葵富路的一個休憩處，並把一個袋放在枱上。警員遂上前截查，在其袋內搜出2枚汽油彈，警方不排除有人想利用汽油彈攻擊警署，隨即把他拘捕帶走，之後再把他押往柴灣興民邨民富樓搜屋。據知，被捕男子姓林(21歲)，為香港專業教育學院的學生。

今年1月葵涌警署曾遭人掟汽油彈攻擊，當日晚上8時許，3名黑衣的蒙面男由葵涌廣場一方步出，一度蹲在花圃壆邊匿藏，繼而走落石級抵葵富路邊行人路，隨即先後點着各自手上汽油彈，奮力掟向對面馬路的葵涌警署。3個汽油彈分別飛往警署車輛出入閘口對出的葵富路，落在往興芳路方向的行車線慢線上，其中1個落在鐵欄邊。警方於2月4日拘捕一名疑涉案的17歲男子，並在他經常出入的葵喜街一工廈分租單位，再檢獲11枚汽油彈及製作汽油彈材料。

推

手足

手足？ WFC
繼續批鬥黃店先

勇武手足要進化
夜襲呢招已經俾隱形看更破左

點解唔等丟左先捉人

有人捕呀！ 佢地出ot，不會停，大家冷靜

荊軻

好多人苦口婆心講過，唔好再做呢啲高成本低效益嘅行動，不過永遠畀人用一句「勇武唔睇連登」就spin走咗

丟唔丟紅官都照判。

咁On9 都有...

之前都拉左咁多個 ，仲去搏

我都唔明大家對死物咁大興趣做咩
明明生鮮好味好多

認人啊

依家和理非cover唔好再拋狗

應該係新手勇武，火魔要快

推

分化撚停未

正經野又唔做

又會屌鳩你係冷氣軍師

拎汽油彈都夠入硬

無用架
佢地唔會聽
理大未圍城果時好多人叫佢地唔好入理大
因為地形唔好
比人屌散水撚

佢地根本唔會聽

本大利小

轉玩無人機空襲啦，畀你走到都有大量CCTV搵得返你

連登仔：做乜咁傻送頭

老實講我畀人話冷氣軍師真係冇損失，但有勇氣&行動力嘅手足少一個就係一個

差佬幫左佢喇
拎油彈坐一年
掟左起碼3年

住柴灣專登走去俾人伏左幾次既葵涌扔

鐵漢 要小心出動

諗住中大守到，理大一樣會守到！守條毛咩仆街！一架警嫂就衝破二號橋了

唉

警世po 推
分化po 拉

既然都豁出去, 點解唔直接紅燒狗肉

唔好再掟火魔燒狗屋,成功咗都冇實質傷害

都唔知係咪有狗做鬼係佢地tg引佢地扔

我懷疑黑警老屈多啲

sad but ture

1. 香港周圍cam，好難走到
2. -o-o

求下手足停啦
拋死物係無用架

運動玩完啦，大家淨係識內鬥唔好再為佢哋送頭啊

私怨撚/五毛已經成功攻陷時事台，變左八卦娛樂台

手足⋯

起碼一年咋

希望手足有足夠既律師支援
有咩需要出聲就得

Push

燒狗屋好高成本 又無咩效果 要轉啦

連登好多時時係鳩嘅，但呢一點真係值得重視
一向唔止連登先會討論所謂「勇武地下化」嘅問題

而家仲要條街少人
要trace你易過之前好過

真心無謂再去送頭

我都係咁諗

勇武係真係唔會睇連登
講呢句嘅意思係想有心人用自己方式將意見傳開去
唔係咩spin走，提提大家連登已經唔係一個抗爭主流資訊平台，要苦口婆心就搵方式傳你嘅意見出去唔好剩係搶top comment
連登太多網軍分化同有心人破壞大於建設，意氣用事又不負責任，太多軍師唔成熟又唔知最前線情況就9up，起碼好多人係咁睇

其實係...
唔係幫狗講野
但已經算不幸中大幸
我到底諗緊咩

你岩

支持手足

咪撚再消毒狗屋啦
下下都燒個閘
然後捉到就坐起碼五年
消毒黎把撚咩

做乜one man army咁勇…

警嫂邊度上到二橋？

燒地下 唔知搏乜

啲狗早排咪伏咗幾次
點解咁傻

push

理大叫咗散水
反而係有人鼓厲留守
我講仆街鄭立

連登個討論功能暫時好難取代到(理念方向嗰啲，行動細節唔會喺度傾)

我自己除非有特別嘢發生都唔會開tg

還掂都係 搞個肺炎上自己身
等狗官中埋

Rip

好老實連登收皮共產黨最開心
我地以前會上黎討論邊個行動鬼鬼地
有咩風險
應唔應該做某樣野
塞鐵點做，邊個站集合好
體現集體智慧

但而家話勇武唔睇連登
遲下又話文宣唔睇連登、淺黃唔睇連登、議會線唔睇連登，乜柒都唔睇連登
變各自為政，行動又唔齊心，又冇考慮周詳
真係等輸

鄭立篇嘢邊忽叫過人留？

我覺得最重要係當有火魔燒外牆時，唔好瘋狂開post吹奏咩手足好波，運動從未冷卻

ed post咪就係鼓勵佢地去做，見到ed新聞應該大力屌落去:燒外牆有咩用，成本效益唔成正比，係咪當d狗傻?

你地屋企打字好撚叻好撚醒

鬥完未？

水炮車上過二號橋
講真中大都唔可以話守得住
只係果時popo無強攻入去

警嫂一上前果下 幾乎所有人向後退
後尾唔知點解去到橋一半退番後

反而開始有種感嘆，如果唔想好似傘革咁收場睇少啲連登係好事
連登好多冷嘲熱諷、無建設嘅討論，好有傘革後期同之後幾年沉淪嘅感覺，睇得多好容易抗爭疲勞同陷入連登世界觀嘅無力感
連登搞到咁，影響力變細得罪講句都係好事
我都係上嚟睇新聞算

繼續批鬥大j屎萊母呢d無關痛癢既人啦

Pish

純入黎抽水我份人記憶好

講就講be water
但次次一式一樣既行動方式
弱智狗都捉到你啦

手足咁做真係太衝動

唉...

屌你老母

tui啊

唔好講邊個啦
連登有份造成

連登根本就一言堂
有埋分析 佢地都唔聽
仲要屈毛 屈係popo

佢地鍾意啦
一係佢地自己受番 一係叫佢地問下佢地良心

有律師跟未

正路班狗係個到捕左三四個鐘
突然有個人係到兜黎兜去其實好顯眼
點都好 手足

唯有繼續講
如果唔想見到佢地無嗱嗱被咬
我地係到講知所進退 係無用的
始終每個抗爭者都係佢自己所想

你睇埋內文
擺明個倉係個頭...

停止內鬥

其實唔洗下下dum狗屋 議員辦事處呢

佢間間局同狗舍都有人晚晚睇住

最好一定係一齊出黎612咁

燒鐵閘有春用 咪送頭

印象中啲人係有向後退 但係警嫂未上到橋？

我冇野講
我要見律師

狗屋依家24/7有好多便衣

Pushh...

去到橋一半啦
點會未上
無睇直播?

係 便衣仲多過街坊

連登一早講左 唔應該守理大

屌你啦
岑子傑叫守中大你唔撚講

手足各位唔好內鬥呀

求求你，別送頭

特別醒我唔係，咁能on9我一定唔係

呢個唔算ON9啦，單獨行事
應該camp到佢買汽油，所以賴野

個po好撚正，三句唔埋兩個就屌鳩個義士，手足？WFC

斷到正，講唔講都罷啦

手足太衝動
Wfc
保持隊形

手足真係好勇
但希望其他手足可以小心
不被捕不受傷

掟到狗屋入面著火就話姐好多時見到都係燒下停車場空地咁

珍

岩

一早斷層 邊有新手

手足呀，唔好送頭呀 呢樣真係高風險低成效，畀人塔甩唔到身呀

抗爭者最憎就係呢句共產黨最開心
14年之後仲情緒勒索唔夠？
與其話以前集體智慧幾好不如反省下仲有咩需要抗爭者上嚟而家嘅睇？內鬥？起鏗鏘集學生底？好多6月開始嘅抗爭者我諗都放棄左
不如咁多位手足一齊自我反省下點解連登而家搞成咁，好過回想以前幾好幾好啦，抗爭必定有高有低，而家係低要接受，但質素低左都要接受

D西水射到前線有突呢

被捕者親朋戚友快d 搵被捕人士關注組

轉轉方法 求你地

點解成日都會有埋伏。。

一日三更都派人出去做開更有咩難度

暫停高成本低成效嘅行為

攻擊塊牆
貪官：又可以開大數收回傭啦

冇埋伏先奇

又聽左冷氣軍師鳩up
慘

你講呢篇？邊忽有叫人守

睇正播

勇武唔睇連登

係有
好似用賭注做比喻

咁睇咩

....

依家d狗多撚到
67個一排行feet

同埋佢請左好多退休藍狗做parttime

略盡綿力 入嚟睇吓有咩幫到手

又唔係咁講 班狗係驚死先成日搵人巡

有手足比人拉關批鬥咩事
冇啦啦係唔關事嘅post到講批鬥
無頭無尾
咩居心

屌

又話清算黑警？點知一個二個掛住內鬥...批鬥同路人...鬧自己人仲狼過屌黑警

掟咗如果個汽油彈上面冇指紋然後附近冇cctv影到佢掟嗰刻就有得拗
但直接拉喺手足身上起到嘅話就100%冇得打

香港太多警察 成日見普通新聞都有休班警行過幫手捉

另外呢d就算唔係當場捉到 警署大量cctv都一樣跟到

主動送頭

推啊 勇武求下你地聽下我地意見啦... 我地都係為你地好 唔想你地因為d無謂野俾狗拉啊屌

呢篇？我唔見有wo
理大單嘢損失最大唔係守嗰班，而係去救班人。佢地係知班狗用緊圍點打援戰略，但都照去救。我覺得bin嚟冇乜意思

大家要搵番焦點

Facebook呀

Agger

你老母好撚淫賤

周街撩狗扑嘢

東方同狗亂咬路人

直接隊人仲實際

傻仔

cctv

唔好再攻狗屋狗屋守太方便同埋攻得太多次

依加隊死物都奶野啦

泊晒車都唔見燒得中

丟黎做咩

地下化本身冇問題，但唔係呢種程度嘅技術要再小心同謹慎好多

cctai 邏輯
有人被捕 → 運動未完/團火未熄 → 好開心

比五毛帶風向 批鬥龍門緊要啲

真手足

其實而家有返藍甴行咇，伏依啲仲易

不過我偏向有返大型抗爭先做嘢，而家自己零星咁出，對面人力物力起你冇難度，要100單1000單一齊好過1單1單咁去

手足比人拉又要嬲嬲但又要開心

你講得無錯

又係公屋狗 專程去咁遠想掉垃圾

既然有決心去做 就做盡d 你隊佢d 人 佢一定炒大佢上庭 到時仲安全

大型抗爭對家都好大型又係麻鳩煩難搞

專注抗爭

隊佢啲人俾佢捉係dump你落海

對待恐怖分子都同一道理
等佢殺完人先捉

咁便衣咪會成為目標囉

推
依家出街真係便衣狗多過人
特別係係狗屋同肺炎診所附近
手足要多狗留意！

依加未隊佢 已經dump 緊人落海啦

手足。小心狗，狗哋真係好狡猾！

唉 識唔識螳螂捕蟬

5050啦 咁無可能得一個便衣睇住 睇門口都有2隻狗平時

真係好可惜，唉

人地要賺ot
埋伏都計ot點ot都賺

e家夜晚條街一個人都無，睇CCTV唔駛一晚就搵到你係邊，重未計好似今次咁

有special object隊狗員在葵芳邨見到一名形迹可疑的男子疑有不軌企圖，遂暗中觀察，只見他走到面向狗屋、位於葵富路的一個休憩處，並把一個袋放在枱上。狗員遂上前截查，在其袋內搜出2枚汽油彈

其實如果冇心理準備，事先都冇策劃好，我唔建議走去做哩類行動。

頭一次兩次，對家可能反應唔切，大機會全身而退，但第三次，對家有準備同行動去應對同類case，同類行動就會變咗一個trap。
再者，自己本身冇危機感，真係寧願你留喺屋企做文宣。

我希望行動時，問下自己幾樣嘢﹕
第一﹕ 是次行動成效有幾大? eg 可以造成咩影響?
第二﹕ 是次行動風險有幾大? 幾大機會比狗咬? 幾大程度走得到?
第三﹕ 萬一比狗咬，自己是否承擔得起?心理上，生理上。
過到自己得，總之思想要be water
明白你哋想做啲嘢話比人聽抗爭沒完，但此行為喺眾多例子可見已不可時宜。
要救人先自救，保全自己，先可以做更多嘢

真😂

真呀 仲要買埋本東方睇支持先拎滿分

講出事實， 你問我咩野居心？
你唔問下出面班分化撚

聽話啦咁樣比人拉真係好唔抵
掟完班狗又唔會驚

方便造野

意圖攻擊警署
意圖攻擊警務人員

邊樣重d

你最撚醒啦屌你老母

呢個真，唔好推人去死
燒外牆班狗完全唔會驚

大家捐錢救下佢
可唔可以請英國御用律師幫手

斷正就唔好哂錢啦

香港專業教育學院的學生

書又讀唔成又有案底

又老屈 學術研究都拉

手足好嬲

咁當然唔係講叫大家企喺度等對面推進依part，而係每星期都有大型抗爭(開花，遊行之類)，各區越多行動，人人都自發做啲嘢，對面根本唔會夠人力睇cctv，點都好過而家槍打出頭鳥

至少高危行動真係唔好再喺而家咁靜嗰陣做

內內去去係少數人帶頭內鬥
提大家冷靜啲 唔好進入罵戰便好

走啦 換account

好眀顯唔係咁橋有差佬
見到可疑人物去𢭃人
仲要只係行去公園做準備工夫就去拉佢
而係收到風有人喺呢段時間去放火
不過差佬對佢已經好好
如果等佢掟咗之後先拉佢
條縱火罪都幾難打得甩
我奉勸班幫老黑做嘢嘅靚仔靚妹
放火又好，運毒都好，都係重罪嚟
為咗呢啲些少錢
而家隨時十居其九都已經俾成個公安系統 mon 住晒
諗住用太空咭電話聯絡就冇事？真係天真
一拮個頭出嚟，就已經中伏，咁就一世

自殺式攻擊

可能條黑警心急想快啲拉人

來來去去少數人帶頭內鬥

只係有部分人不停話
『唔好再內鬥喇』
又或者冷嘲熱諷
『繼續內鬥啦』

大家次次要諗諗呢種表達手法有乜野效果
再諗諗會唔會有另一種表達手法

上面d五毛多L到呢
佢哋留言速度極快

其實佢都係要表達一種意識形態
有腦都知一枚汽油彈對警署嘅樓宇結構影響喺零
佢有火箭炮就話啫

住柴灣走去葵芳

笑撚死，仲有班冷氣軍師喺到盲撐呢種無腦行動

準備又有幾個傻9睇到仲有人支持呢種所謂「義士」行動然後出去送頭

利申分化撚五毛monpo狗

明白的
感覺好矛盾不過有咩方法幫到手足
同埋帶汽油彈呢一點肯定中硬

真係唔好再火魔狗屋喇 對佢地黎講無損傷 被捕風險又極高

正如雨革時已經講過
有類人開口埋口話人分化撚
果時已經有共識係唔好隨便話人分化撚
因為一話人分化撚就變罵戰
我諗當時既經驗大部分人都仲瀝瀝在目

最唔想睇到無腦送頭

好嬲 點解唔留喺屋企遲啲出黎光復功能組別？

邊篇啊

你d冷嘲熱諷同出面分化撚有咩分別
你想叫人唔好做，你自己都唔好做先

Stay focused!
Otherwise all become TRAPPED !!
The biggest enemy is "SELF" !!

24小時搵幾條友外面巡邏㗎啦

推！！！

中大守到?
係守左N咁多個鐘黑警退軍

屌你樓下都24小時有看更啦
有咩出奇

黑警講嘢就係證據真係好仆街
手足根本行過

自己搵啦得閒同你碌

一撚定醒撚過高成本低效益既on9行為
你話我針對警署玩左咁多次火魔到底有咩用
拉就拉左好多件，全部講緊以年計既刑期

手足
Btw, 手足你真係好撚on9 呀

唔怪得之前鄺俊宇問佢地做乜多咗OT
原來跟人

其實地下化根本只係for高手玩，初學者不宜

帶雞尾
一年多d..
之前有位設計師女手足都係差唔多
當然 可能已經係個官正常判..
紅官會更重都唔定
希望手足口供靚仔 屋企乾淨啦

啲冷氣軍師喺屋企打字鼓吹班細路送頭都好醒架

出咗事咪手足
黑警死全家

反正死嘅又唔係佢哋，明知係無意義嘅活動都叫人去都唔知係咩心態

用手足新聞起呢啲標題意圖搏多人like營造內鬥氣氛，咩居心好明顯

BLOCK

建議佢地做多啲
每日都可以有笑話睇

一陣叫停又話俾人叫散水撚
問題而家目的係咩? 延續下個熱度? 有咩去睇睇歷史先，而家呢個行動係乜野都唔會影響到

前排晚晚有架軍裝狗私家車泊係度
唔知係咪近排收起 轉便衣裝人

故意營造內鬥氣氛，block

連登：咪係，一早講好要留喺屋企遲啲光復功能組別就贏，出去送頭把撚邊係手足黎

咁佢見住成千人輸成咁有咩回應?

你嚟做啦仆街 咩罪同咩罪呀 好大分別呀 你都和理非出嚟啦做咩揼埋汽油彈呀 咩邏輯

因為支那警技術有限，燒撚晒乜證據都搵唔到，要搵外國專家又唔識英文好無面

十年

手足被捕有冇律師跟

屌仲理啲分化post就食屎啦

lm 睇又要戀戰又唔換裝

佢叫人守即係佢係共諜推啲手足去死了

PUSH

冇可能無拿拿跟一個人

而家捉到隨時變浮屍, 乜你覺得咩罪有分別?
一係和理非咩都唔做, 一係就做到盡
唔好做啲無謂犧牲

（部份）連登仔邏輯：邊個話運動完左？手足

無言...
好心聽人勸啦

以前睇到火燒狗屋都好興奮
不過手足一個一個咁比人咬
燒佢間屋 佢又唔會肉痛

真係唔好再鼓吹呢啲行動

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

班仆街仲掛住內鬥

冇錢買過個account？

説好的星火612呢？
一係搵on Q幫手啦

屌
推
依啲先係真正值得我地關注既野

一定啦，轉便衣搵鬼認到係popo咩

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

我想表達自己意見

蘋果有報 有學生比射到入廠

唉，傻仔黎，而家勇武退哂場啦，專心儲錢移民啦

仲要用我地啲錢幫佢維修

手足做野要小心

Pusj

你都係繼續返去炒股啦
輸撚死你啊

又關內鬥咩事
唔內鬥 佢就唔會俾狗拉

話on9就唔好啦，不過真心做每件事都要衡量下成本同效益，要用個腦諗下，1個人燒緊係無用，捉咗班連登仔都係嬲 無乜用，其實都唔知為乜

內鬥邊到都有嫁啦
唔覺有咩問題

死人就冇內鬥冇事非

手足 依加警甴屋一定好多便衣警甴係到
加上依加街外人流咁少 真係好危險

蘋果同立場新聞有無報先
我剩係見到01炸wo
係咪砌生豬肉

推呀

即係本身用黎援助呢位義士既錢俾龍門cap左都無所謂
到底邊個先係當手足condom?

入到狗屋又要俾黑警毆打

之前有人提過夜晚有人埋伏，唔好再試喇

搵到駛上黎問？
而且我印象中鄭立從來無叫人守理大

其實勇武手足都問緊你地幾時進化

唔好內鬥啦

大家團結diu共 啦。 diu黃只會傷害自己，又幫共

我講明左我純抽水 抽啲泛粉議員岑生

連登話守陣地搞三罷呀你真係當人金魚回憶
要英雄主義浪漫主義呀

我就係唔知點解佢變左鄭立即

冇搵都可以上嚟問㗎
大把伸手黨啦
有冇直接講唔肯定
好記得係話雙方鬥加注
邊方唔加注就輸

無大台既運動本來就應該係咁架喎
你既諗法係將連登變大台，咁先係共慘黨最開心喎

老屈
似係狗扮呃經費
依家仲有乜人會攻擊?

Do you think it is fun?
Block

不專業的勇武模仿者

結論：任何勇武乃高危活動，行外人切勿隨意模仿

唔睇連登等輸
ok u win

我就真係完全無印象
而且指責人既一方難道唔應該提供證據？

吓唔係我指責喎
冇鬧過佢
係人都有錯㗎啦
佢有錯有咩好話

手足唔係condom
大家捐錢救！

佢有講過就無問題
但佢無講就有問題
所以我既重點係證據

你都冇碌過
收皮啦
Facebook個設計幾咁唔user friendly㗎啦
碌幾個鐘
得閒同你癲

搭巴士排隊見到長期擺人同車喺週圍睇實間狗屋, 仲搵呢間搞真係好危險

有講過

話要係大學做兵工廠

手足 唔好再咁衝動

講左咁多次唔好再丟 硬係要送頭

唔係你指責
錦你做mud 9 要幫人護航？
甚至要犧牲自己幫人提供證據？？

你都知facebook幾難碌，指責人既一方就更應該貼埋證據
而唔係麻煩其他人去幫指責者碌page求證
舉個例，我話周庭係facebook分享過按摩棒介紹，唔信就去碌佢facebook，你覺得合理咩？

嘩，block我好驚呀
你有無諗過手足俾人拉左搵律師去救佢d錢邊到黎，612你地又屌，星火又凍結左
咁d人唔捐呢兩到d資源咪好多都去晒龍門到
大佬呀，呢d錢本身係俾手足架，好多俾狗咬完連生活都成問題，但d錢就俾龍門cap晒，然後你一句話唔好分化就完，手足就繼續餓死
你咁叻你咪捐返一千幾百萬出黎支援手足囉

真 燒個地下對佢哋真係冇乜影響...
但比人斷正嘅機會就好大

冇計，真心膠

進化咗 依家變成內鬥撚 對自己人攻勢升級

沉迷連登就真係等輸啦

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

其他連中大地形都無咩用
當時中大無圍捕，手足全身而退，只係好彩

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

轉做水魔啦

佢/中大好彩囉
其實中大都唔應該守

我地係越共，越共贏在唔守
大學一如越南既鄉村，唔係用來守
係用來匿、用來休息

推上熱門啊

手足可能係希望藉住呢件事重振士氣，我哋唔好令佢失望！

明明門口長期有狗車閃燈喎
搞咩

有心勇武嘅就唔該疫情完咗去泰國燒吓槍 自己練體能
而唔係咁樣送頭

總之為自己做既野負責啦，一切都係風險自負既姐

==
攻之前請視察地理形勢

請不要營造內鬥氣氛

傻仔一名

Respect

人話衝就衝
人話掟就掟
咁就一世…

有排坐…
唉
出到黎保安都冇得做

入去坐反醒一下

同意！
真正送頭係上街遊行唱歌。
721、831 有人用什麼蛋？
荷包蛋？
上得街就好睇啲
逃命唔好睇
最後又係頭破血流

原因係無膽

應該搞返個支持22條立法運動

林鄭：22條只是憲制性條文，並無要求本地立法

好多狗屋都整咗360度高清cam望住，所以搞狗屋同送頭無分別

屋企張床鬥黃算啦 好過推人去送頭

搞狗 好過搞局

唔好搞狗宿啦

點解唔專注返抗爭

關乜撚野事呀死柒頭

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

點會仲拿汽油彈咁老襯，係都拿酒精搓手液啦，話自己做批發等交收，買方遲到所以自己坐低等。

掟人落街條友拉咗未？

Push...

係高風險低效益，但唔好踩手足on9
人地送左頭你就笑9人咁樣好撚叻？

之前個女仔咪一年

始終未拎出黎，未係縱火

認人

唔應該屌 佢地咁大付出同犧牲
但真係唔應該再咁燒狗屋 有其他更好嘅做法

其實唔一定要汽油彈架
斷正衰硬太高風險啦

搵大量人揸住個袋俾狗查
但佢哋分唔清邊個真邊個假

大J 屎來姆 達哥 三分天下緊
邊個得閒理手足

我知你哋諗乜，唔好搞死物，搞.......

總之太高深，要太大勇氣，唔洗諗

無言

可唔可以再內鬥，關心下自己人好過

手足們 火魔目前不適宜 太高危 珍惜手足 真心 一個都不能少

收撚皮啦中國武漢肺炎！
一世都係中國武漢肺炎

咁和理非都可以變做浮屍
咁你一係就直接做藍絲 一係就做到盡
咪撚on9啦 淨係識係道德高地
你做都無撚膽做 就收嗲幫忙啦 係到單打做乜9

我一直以為會有人用無人機扔汽油彈

嗰個咪龍門狙擊手囉屌
佢自己玩批鬥
跟住話人地掛住批鬥
真係屌佢老母賺埋d陰質三毛錢

鬥黃啲撚屌入黎睇下手足做緊乜

手足用行動叫大家做實事
唔好再黃鬥黃

blocked

遊行都無發生啦 一係個袋細
查袋大就有收穫

港畜就算鳩數啦 難聽過仲廢過支那人

幾個月者，可能係入面仲舒服過係出面

乜野叫做be water? d人好似失憶唔記得曬咁

有咩咁利大 掟一掟就燒到狗咩

點解咁少人關心...

內鬥完未

其實係好事, 坐監反省下都好, 而家啲90後00後, 心理有缺憾,

絕大部份連蟻都未殺過一隻, 比個汽油彈佢只係會燒鐵閘

熱點嗰啲地方成日有警甴捕住

革命有後過架ma

依家有後果好正常姐

簽